失眠可以點搞

頭痛死了

明年今日別要再失眠

認真po

上連登開post問

開左 答我未

@濠

你即係話我唔認真啫

一係唔認真 一係就你19 你揀

頭痛食止痛藥
失眠食失眠藥

很認真，所以不19

食藥好似唔係咁好

999999

你唔食就有排你受
又唔係叫你食晒全部/長期服用

間唔中一日咋

屌你老母